有冇人想幫西邊圍消毒？

今日又有鄉黑出來搞手足

睇嚟我哋都要幫元朗消消毒喎
以後元朗集中搞西邊圍點睇？

南邊圍sor